100億係中東

中東有幾多人會因為100億而去做d有機會死既任務？？ 黎吧 外判！